{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 모라스테이(구, NW 호텔)"
    },
    "text": "2022年GRANDOPENを控えた宿舎は計39室の客室を保有しており、リノベーションが全体的に行われたガイドラインだ。釜山に位置する宿は毛羅駅、毛徳駅、徳浦駅のような近くの電車駅がある。当宿は韓国語を含む様々な案内支援言語を提供し、客室ごとの入室基準と追加人数に対する料金は現場で決済される点を知らせてくれる。連泊予約時には平日と週末に追加料金が決済されることを留意しなければならず、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する可能性があるという案内もある。また、払い戻しおよび取り消しは規定により異なる処理ができると明らかにする。宿泊施設の入室時には身分証を確認する手続きがあり、未成年者の場合は入室が制限される。また、割引クーポン大量配布が進行中だと挙げて訪問客のレビューを総合してみた結果、宿舎は親切なサービスときれいな施設、そして適当な価格で満足できる宿泊を提供しているという評価が多い。スタイラーやマッサージチェアも揃っており、リラックスできるメリットもあるが、蚊や防音には気をつけなければならないという意見もある。コストパフォーマンスが良いという評価と共に、網戸が開いていて虫が多かったり蚊がたくさんできる不便さ、リモコンが不便でネットフリックスがたまに切れる問題など、いくつかの不便な点が言及された。大体は施設とサービスについて肯定的なレビューが多く、宿のその他の事項としては客室ごとにネットフリックス、スタイラー、マッサージチェア、ボディドライヤー、ホテル式寝具、浴槽とウォッシュレットが備えられているということだ。.",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "この宿舎は釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿舎の近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "この宿舎の近くには毛羅駅、毛徳駅、徳浦駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿舎ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿舎では韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "宿泊料金は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時にはどのような料金が追加で発生しますか？",
            "answer": "連泊予約時には平日と週末に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しや取り消しの処理はどのようになりますか？",
            "answer": "払い戻しや取り消しの処理は規定により異なる処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時には何の手続きが必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時には身分証を確認する手続きが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿舎の特徴やサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿舎は親切なサービスときれいな施設、そして適当な価格で満足できる宿泊を提供しているという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿舎でのリラックスできるメリットはありますか？",
            "answer": "宿舎ではスタイラーやマッサージチェアが揃っており、リラックスできるメリットもあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "宿舎には蚊や防音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎のコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "宿舎のコストパフォーマンスは良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿舎にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "宿舎には客室ごとにネットフリックス、スタイラー、マッサージチェア、ボディドライヤー、ホテル式寝具、浴槽とウォッシュレットが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 556
    }
}